有冇人諗過如果真係全體醫護人員罷工會點？

如題

諗唔切了。。。

我哋有三萬警察

骨牌效應
hospital罷就會到community 罷
藥房當然有影響。如果係賣手指蓼黑鬼油呢類藥房就會繼續開工，唔係難講。
中醫可以趁住呢個機會醫人（同埋鳩嗡）。
騙棍都可能彈出黎食住個勢。

會救到全香港人

會光復香港,香港獨立